[認真討論] 應唔應該比傷殘人士打尖？

好似而家落雨打風咁 個個都急住返屋企
咁如果係打係你前面 你會唔會比佢打你尖

正皮 會 如果要排隊佢地好難先上車
負皮 唔會 大家都急 點解要比佢打尖

傷殘唔係打三號就克得㗎啦咩？
有冇人知？

打跛埋佢另一隻腳 死跛佬

你再唔直播屌風眼
你三隻腳都跛撚硬

屌風眼